致:今日DEL左TG既YAN

雖然唔知最後你會唔會睇到呢個POST
但呢個係我唯一可以做既回覆.

多謝你最後DEL AC前搵既人係我
好可惜係你最唔開心既時候覆唔到你
唔係唔覆你,咁岩返緊工覆唔到你.
你段錄音我聽哂啦
我都好多謝你呢咁多個月真心當我係朋友
唔好喊啦.
人生漫漫長路
我地冇可能每一步都行得咁完美
希望你靜一排可以重新振作
然後
從頭開始
企起身
繼續向前行

K thx

咪搞人啦

今日比條毒撚逼到Del AC
日日Chur住我傾幾個鐘 明明我都全部Emoji hea覆 佢就覺得我好怕羞好可愛
成日On9當有趣 覆個笑喊Emoji 就以為自己啲Gag好好笑 起勢咁派膠
每句最尾仲要加個心心Emoji 開口埋口叫BB
好心佢啦 我有男朋友啦 平安夜同條仔扑緊 條毒撚仲要打黎話想傾心事
貪佢窮咩 日日睇ACG 又無車無樓 衫又着U記
Del左Tg希望條毒撚收手啦 奉勸各位絲打千祈唔好同毒撚有任何接觸